劉皇發個打把仔話星期六日光復元朗係誇區攪事

屌你老母又想混淆視聽 同白衫混為一談!?

幾時到你